{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 별지기집펜션(자쿠지&독채) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約のお知らせではペットが入室できず、毛アレルギーの方もいらっしゃいます。 また、虫が宿の中に流入する可能性があるそうです。 この部分は払い戻しが不可能で、あまりにも恐ろしい虫が出たら管理者に連絡しなければなりません。 予約人数を追加する場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室、退室時間を遵守してください。 客室または周辺施設を毀損したり紛失した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為や飲酒はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 予約特典としては、個別バーベキュー時間制限なしで利用でき、機械も無料で提供されます。 一軒家の客室、IPTV/WiFi、客室禁煙、プールでのジャグジーの利用も可能で、駐車も可能です。 最後に、庭やフォトゾーンでペンションを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入れることができますか？",
            "answer": "予約のお知らせではペットが入室できず、毛アレルギーの方もいらっしゃいます。"
        },
        {
            "question": "宿の中に虫が入る可能性があるそうですが、その場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "虫が宿の中に流入する可能性がある場合、管理者に連絡しなければなりません。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに事前にご連絡ください。追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失に対してはどうなりますか？",
            "answer": "客室または周辺施設を毀損したり紛失した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の際に二重予約が起こった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定によって料金が間違った場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー時間制限なしで利用でき、機械も無料で提供されます。一軒家の客室、IPTV/WiFi、客室禁煙、プールでのジャグジーの利用も可能で、駐車も可能です。また、庭やフォトゾーンでペンションを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 702
    }
}